緊急壯態下 香港正式全面進入軍管

緊急壯態下 香港正式全面進入軍管 警狗已獲無限權力。

警狗近來不斷採取進攻攻勢 主動策劃遊行 已批習會未開始已封場地入囗 直攻入商場攬捕 胡亂開槍 隨意攬捕ㄧ欖打。

速狗+橋裝+防捕+直升機+消防+救護>> ㄧ條龍服務。

<<人神共憤 天理不容>>

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）